王者，傳說，獵神 邊隻最好

王者同傳說都有玩
日日開咪屌鳩蝗同台狗

只玩過獵神,目前得29隻英,17日出一隻新英.
最貴英雄12888,最平2888,一場有70$,平均13分鐘一場

獵神比我感覺有啲lag 控制方面唔流暢
傳說比較順 都玩得比較多
王者 好似大陸appstore先有 有其他選擇下都唔揀佢

玩緊傳說感覺幾好

傳說for sure

王者， 一見殘體已經唔想玩， 同獵神一樣d畫風卡通得濟， 玩開傳說

王者

王者真係流暢d

王者
獵神係qq既棄game,之前叫全民超神，做白老鼠既
之後用佢等番來既數據來做基礎研發王者
跟住就比垃圾efun代理左
係大陸個邊已收皮

王者係qq旗下天美出品，qq自營
傳說都係天美出品，按王者既陷來做，之後比qq旗下既gerena係台灣做代理，但半棄，你地對比番就知
同一隻英，比如王者既典偉=傳說既趙雲，天美係王者個邊一早已知唔平衡重做左一二技，但係傳說就一路無改動，因為根本唔想理

但係獵神d配音幾過癮

3隻我都有玩
一開始我係玩獵神先 但玩左一日已經唔想玩
D畫質一般 同埋唔知點解入草叢都會俾D卒見到

之後轉左玩傳說
傳說感覺流暢度高好多 畫面又靚好多
後尾玩左一段時間 先知道佢係台版既王者榮耀

之後我就下載左王者黎玩
王者D畫面比起傳說 我更鐘意前者 D SKIN真係好鬼靚
但有D地方要彈
D英雄通常一出果時係好鬼勁 但後尾係咁俾人削 甚至重制
同埋佢可以用WECHAT / QQ登入 但係個SER就唔同
仲有仲有 假設你係用IPHONE 用QQ登入黎玩
如果你有一日轉用AN機 EVEN你用番同一個QQ帳號登入 D數據都會冇左
依樣野真係好麻煩 因為我用IPHONE玩左一段時間 有課金 但我準備換AN機 變左要重玩

但整體上 王者真係正好多

大陸GAME 課金靠淘寶代充 我充過好多次都冇事 記得改密碼就得

王者 畫質 流暢度都好過其他2隻
利申；三隻都玩過

三隻都有玩
但我會buy王者
多英多skin有其它玩法
傳說已經棄左

3隻都玩哂

王者for sure 畫質 流暢 都比其他兩隻好好多

王者
利申鑽

王者鑽 傳說s
傳說好玩d 但小英